冷門漫畫-古見同學有交流障礙症

先補link:

個個都只識睇高木玩尻個白痴仔
又無內容推進
古見同學sweet 好多囉唔該,笑位又多角色又豐富

利申： 只係想介紹下無話邊套好睇d

打幾句引戰然後我唔係引戰你都算好野

做乜係都要踩低一套黎推另一套?
明明兩套都ok好睇
唔該你唔好搞鳩古見

如果引戰可以多d 人討論下又無乜所謂呀

睇下樓主個名 ，佢應該係假膠想引人注意下套野姐

角色除左男女主同埋娜吉美
其他配角我都唔記得
Btw 古見 高木 長瀞 三大狗糧漫

長瀞有無link?

兩套我都鍾意睇呀